有冇人唔識/唔鐘意笑?

一黎自己笑得唔好睇
又唔知點笑得自然d
二黎有d野根本唔好笑,但係d人又笑得出